乃木坂46討論區#162：又一個卒業了...

LIHK乃PO呼籲:
有得握手好去握了

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

留名

伊藤理々杏老公留名

you are the sunshine of my life

又想點名

lm

新po留名

咩料 又針

LM

miria真係好Q

君の声が その笑顔が その全てが
僕をいつも僕に返してくれる

LM 推珠美入選拔

下意識俾咗粒負皮你
sor

lm
仲有一個禮拜 請珍惜

利申迷松黨

4月6日 土曜日 夜の7時から生放送
A&Gリクエストアワー
阿澄佳奈のキミまち

乃木坂46 佐々木琴子さんがゲストです。さらに乃木坂ファンの声優 佐倉綾音さんも登場！

7時台から生で出ますので、お楽しみに。 #乃木坂46 #佐々木琴子 #kimimachi

有佐倉

你係咪睇左ななせ畢業果堆

cls

舊相留名

咁都拉得埋

BTW仲有一個月設樂46歲生日

佢仲鍾意欅

工事中黎個成員為設樂慶生企劃

設樂: 又整埋啲送泥膠送頭髮咪搞我

佢係乃櫸雙修

日村先俾mb撚姐設樂無乜中伏

雀又會送啲自己唔要既嘢比佢

設樂應該得牙雀撚到佢

白麻買完新飯煲送舊飯煲俾日村

工事中沖繩慶生特輯??

又好似係

罰翻佢轉頭

桃子真係好有唐氐FEEL

佐藤楓、本日の22ndスペイベをインフルで欠席…まさかのマネージャーが代役を勤めるという事態に

今日special event牙楓射波，manager 代玩

90後廢青

staff可能仲正

我覺得
中村個feel仲弱智過桃子
利申兩個都唔反

霸王鳥

スペイベ特別コース、マネージャーさんとのお茶会＆他メンバーの似顔絵会鑑賞会に行ってきました笑
マネージャーの小林さんめちゃくちゃ愛嬌あってとても可愛かったです😂
メンバーが似顔絵描いてる姿を観ながらお茶を飲むのもなかなか乙なものでした笑

楓ちゃんお大事に🙇🏻

有個似高汁版大島優子架

記得雀成人式果陣話想用顏面蛋糕整蠱返香蕉人
但搵唔返條片

松村都撚到設樂

二代目頭no王你估流架

mail話流感病左尋晚入左廠
生日先黎病

大園桃子 掛橋沙耶香老公留名

隻dup

愛之深責之切
20190324我愛佐藤楓

staff不嬲>>>>>>mb

禾白

白到反光

係聖光

傻強連水喉都唔識開

想吃

好想比禾白醃

留名有人想比李白切

qq

即刻睇先

想做調味料俾禾白溝

想食白麻煮既野

想食白麻

好快手

食過

想做條圍裙俾牙白著

想搣

得翻傻強...

うんま

想比白麻食

有睇佢46tv食西瓜就知佢無乜生活常識

+1...

我唔介意照顧佢

好Cute

行開啲啦

呢張好正

rajira Sunday南遲到得maaya

宜家d 90後

又遲

有冇手足又中咗幻想ching伏?

做咩事

已中伏

屌佢老味

屌佢老味

屌佢老味

好想嘔

重口

你等佢pm你

好嘢嚟

好彩冇佢contact

乃po全部都癡撚線

好彩佢唔記得左我

屌你老母 性幻想清今次竟然記得send畀我

我以後唔會再用電腦whatsapp開佢啲嘢

又用乃伏鳩人睇緊白麻煮飯仔即時覺得有成陣屎味比佢破壞晒

有,屌佢老母

幻想清你條仆街搞到我食唔落碟咖哩飯

佢用蓮加做標題比佢伏撚咗

各位手足千其唔好開條片

好正喎

正過以前好多

Yeah✌🏻

南依加先到

以前真係不了
依家好好多

不過maaya身材幾好
對腳好有肉地

原來大家都係衰鹽濕乃先中伏

我錯了

Cls 廁撚已經🇫🇷maaya正 連maaya都淪陷

有冇圖睇下對腳幾有肉地?

咁係好樣左喎清

自從佢話🇫🇷伊藤寧寧好正已經知佢冇得救

都係麻麻

其實幾正

點解咁多手足唔like嘅?

呢到啲手足食慣正野 對啲中上嘅無乜興趣

啲女人好古惑 遮左個嘴認5到

咁樣係靚既

件褸似曾相識

已經加埋Team MOON

買咗100GB google drive大家仲有冇其他嘢想要

咁破費

點解唔開個新ac好破費

秒del啊

唔睇，但都負評支持手足

咁老實講 maya都唔係真係差 只不過以明星嚟講就爭少少

諗起你id

禾Id

同是天涯淪落人

做乜要講出嚟

cls 肥腩

其實佢id一啲都唔差

DJ腩

DJ minami

15蚊我仲畀得起嘅

頭先扮三歳児正到

冇乜睇過乃木英聽到maaya講英文笑到禾仆街

迷与田手足有無見個blog title 驚一驚牙

求link

白石麻衣留名

唔睇?好睇過nogibingo

完咗啦你等人放上b站啦

有排補咁

啱啱真係嚇咗一嚇

岩岩訓醒仲諗住有得睇

屌俾twitter個yoda blog通知嚇到瀨屎

唔會 因為佢係Yoda
同埋通常直接寫卒業都冇嘢
お知らせ 皆さんへ嗰啲就要㩒定平安鐘

淨係睇直播算

maaya講英文好有自信

一開頭嚇一嚇 望到高校兩隻字 放心哂

禾音好靚女牙

個額頭若隱若現

嚇到個心離一離

音b

帶乃木英重回正軌

仲有松村
食品果集成日jer住佢

46TV 有staff 讚白易打光

唔好睇 越睇越差

所以咪要maaya返嚟救場

Tuesday!

係咪買左mouse電腦

其實學咗咁耐都無進步過都好犀利

禾雀每個禮拜淨係做10分鐘都feel到佢有進步

翻譯得好過禾堀㗎喇

對住靚仔鬼仔同大叔老師嘅分別

唔知堀認真定搞笑
佢個樣睇落好醒

牙音係咪電子白癡

牙雀咪話佢係扮到好醒咁

佢話自己擅長用機械 覺得冇必要但係都買左本教用win10既書

今晚工事中遲半個鐘

復仇成功

唔好俾堀個樣昆到

好可愛
等哥哥教佢用電腦

呢個世代用windows唔係基本技能嚟咩
佢地上下網都要啦

利申 唔識日文

下星期日奈 牙桃

CLS貢能大

好彩冇事

我腥畀你

最後一集？

幾可愛丫

諗起胡囧囧.gif

我都有cap但冇post出嚟

完全係電子白癡會講嘅野

李c煙

win 10都要說明書

追返po先發現原來乃po仲會有人信幻想清sd既野冇伏
因為呢條友 我專登閂左自動down圖同片既功能
禾巧撚醒

rajira Sunday

音b講嘢又幾搞笑

好彩佢冇我電話號碼

tg中伏

呢排返工返到癲 上一上黎追post 睇到嚇撚死

音推電腦高手

我都係啦一樣中伏

佢上一次send嘢畀我係新春袋

如果同音b咁講佢會唔會信

衰過性交轉運

無contact最安全

但係我有你contact喎

打到你鬚都甩牙

全部都癲佬黎 無個正常 唔con都得

又打人

咩叫ガチ

呢度啲手足有暴力傾向

留鬚無罪架

你最唔正常

阿侵做咩唔要馬場個名

依集係公開live, 30號先最後一集

我超級安全

好似係認真

個名陀衰家

有冇諗過唔關個名事
係user既問題

你就唔正常 見你癲得制 已經放棄醫你 點知又jer住禾

呢個乜水 下巴咁圓既 平時見開尖到插死人

大奶奶

原來係假膠

禾條女

屌你死音推

情侶鈪

躝未

田村

主權宣示

嘈生晒

禾堀正到

田村你又啱

死基佬

幾令女

佢廁撚黎

牙侵已經超越左幻想Ching 成為乃po 新負皮王

有D料到

雖然有啲唔甘心
但係輸俾松村禾心服口服

笑什麼 你都係廁撚

我單推都廁 CLS

2個GAY佬 自己GAY埋一邊喇

輸俾白麻禾無野講

見係你 唯有開心些牙

大家都係愛櫻之人 何必呢

原來乃po有甘多人

你幾時開始推埋櫻隊

半年前

佢乃po召集人黎

主席
我要求點人數

蓮加都學牙堀p圖?

覺得田村有潛質做大家姐
利申9up

佢本身就係咁樣 唔使p

你d小薯仔邊做到牙侵呢d效果

珠女腥出嚟嘅，應該珠女幫佢執

原來呢個先係真身 珠妹照妖鏡

反撚夠未

吓 蓮加嚟㗎

中村麗乃幾q

呢排要停下 唔係會比人啫

你日日反

音推係咪有反三期基因

即系典

禾今個月仲有5次Quota，接住力先

第一日知 音推反3期?

禾巧似刀有你tg

佢鍾意弱能人仕

屈能夠未

啫係覺得佢蠢蠢哋幾可愛

唔怪得你鐘意maaya啦

禾好奇問下 無其他意思架

maaya係幾有才能嘅
不過不了

點錯能力點

點多幾下個樣就好

低遅延條link好疾
係咪我問題

唔lag

就係睇緊呢條

咁係你問題

你問題

踢波成日都要做

柴田

馬拿豬

等煮熟算

假膠

奇行種

肥月

假到

肥月仲假

佢真係黎搞笑

掛橋好得意啊

我做乜撚

插水

日村仲好過佢地

葉月做乜野

插水都咁qq

正經做邊有咁多鏡頭

日奈

松村

認真就比人cut架啦

做多咗

蘋果

松村jm9

zambi式行法

殘美

misa

misa: 輕鬆

望住鏡頭慢慢做醒

misa：終於有鏡頭

老女人慘遭cut鏡頭

冇得現場聽多次有七嘅22單了

misa:在座各位都係辣殺

ol

痴線 點解田村老婆可以咁正

音效

屌你

已經分唔到佢地真係咁廢定扮出黎

葉月飛踢咁

葉月啲動作浮誇到

跳舞

肥月好明顯扮

睇到好尷尬

太浮誇
馬拿豬呢d難分真與假先好笑

小白合幾時落場？就訓著咁款

高山食帶咁

其實都好假

要做綜藝撚佢有排學

日奈子勁

求slow motion 版

其實呢個都有啲難
係屋企自己做都爭啲做唔到

跳高成班沖埋去撞欄果d點計先

經典場口

又嚟

真係有幾個運動白癡

北村由理快啦吊唔好dum波鐘

其實pepe係咪學泥膠

呢個真係成班都勁假

跨欄

咩牌子？想買

唔排除佢哋真係唔識

正撚到

我都唔識

雀

90cm呢度d手足企係度都攬得過啦

等中字先睇 花花返黎未

雀Jm9

跳過去

跳高直沖跳唔過係合理啲既

頭幾位果幾個上集神隱晒

🇫🇷矢久保幾QQ

有d料到

奇蹟又再出現

今次終於得

屌高山咁都過到

amazing

笑死

屌

滾動

咁都起到歌

一美

咁都得

bin左5年C

點解pepe 咁多鏡頭

快D啦 1212牙

又北村由理

幾時到隻手呀

馬拿豬真係

跳高唔係向上增加 係向下減都係第一次睇

佢都唔撚係跳

武林中人

背越式助跑唔係咁架

下星期沖繩回佢有份廠景

直接跑過去就知唔係想背越式

Keep到

玩較剪腳算啦

4期其他人今集無份玩？

牙梅企係度都檻得過

仲有37日可以見美月

牙雀

算唔算foul

矛到

雀想點

yoda

認真 應該唔算

醒目

karin

成功鳥

其他人真係淨坐

かりん動作啱晒

因為真係矮到檻得過

小百合就瞓

70都跳唔到

Pepe d 戲屎到

矢久保
馬拿豬

做比北村由理

法國清你成日jer pepe

d拍手好似開黨大會咁

北村

xxxx永遠是我們心中的紅太陽

🇫🇷營運準備推pepe

沖繩

會唔會有新丁書

下期正野

突發
23單 pepe 做c位

下集12點

好正呀

工事中對上一次出外景係咪16年關島

原來已經走左咁多人

然後係北川

有人買咩

咁夜先做

應該得牙侵同今田美櫻巴打會買

有背景驚咩賣唔哂

咁撚柒 不了

立此存照

刷完銷量再拎去堆填區都仲得呀

live好似講過下 得個細窗仔見到花花

唔會真係要同日向坂調時段下話

圖已cap

過幾日之後牙侵就會🇫🇷 pepe 好正

推晒全團都唔推佢

牙侵你唔係已經單推乃團咩

運動服啲色有啲怪咁

飛鳥果段片出自邊度？

今日話麗乃弱智轉頭咪又係話qq
宜家話北川柒，過二日就可能🇫🇷幾正

推埋隔離團

夏天 為大地帶來

3月31日（日） 深夜0:59～放送予定

次回の乃木坂工事中は…
罰ポイント清算ツアーin沖縄！
総決算となるとんでもない罰を受けるのは誰なのか！？
メンバーが罰を回避すべく南国の地で大奮闘！

訓係到個個係邊個??認唔到

阿琴?

maaya?

日村

正
有冇清算埋設樂果兩個罰Point

頂

呢個先係正解

咁樣先似深夜節目架嘛

是

仲以為misa

呢個係咪桃子

弱智得嚟可以qq
柒同正就係相反

不了 都係乃啲女正

好健康嘅腳

牙琴鐘意同人保持少少隔離？

毒絲好正常姐

生誕tee仲話敞開心扉

又反
btw twitter點down gif

2年前都話要改變 比啲時間琴子

上面嗰條拎？

啱啱睇完乃木天2 41集 名不虛傳黑面黑足半集之後射埋波

我copy link去gifwrapped save落嚟咋

2秒行車距離

靚女係咁

Twitter d gif係mp4黎

冇上進心點改

下集因為要播ＯＮＥチャンピオンシップ２０１９ 既直播先至搬到12點先播工事中

4月24日「月刊少年マガジン」齋藤飛鳥、遠藤さくら

又有飛鳥,邊買到咁多
喺到求下圖算

禾櫻

漫畫就算啦得幾頁

成日自己轉

漫畫個d我覺得影得無咁靚

呢啲漫畫入面啲作品都幾正

懶人

我冇乜save gif 好多都係人地腥比禾

咁你等好心人幫你mp4轉gif

真係要就自己cap

第一話 - 妄想女子，談論愛情

咁有心拍埋片
btw, 見到佢地三個就諗起ZAMBI

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂

牙土:躝啦你

掛橋禾條女
桃子禾老婆

2019年仲480p

對比垃圾驚入面個d片 呢個好撚清啦

所以咪求下圖

好撚耐

驚個d我屌你老味 仲要卡下卡下

cookpad tv

講起就火滾
打生打死俾d貢既辣殺片敷衍我

差飛鳥最後一條先齊

20 ,21話個d片 屌你老味 幪撚到

好彩一蚊都冇貨過俾佢
貼錢買難受

d野都好撚貴 你當3000nc抽11抽 都要200幾蚊
我買多本寫真好過

日版嗰啲都係咁矇

仲要唔包中4星

仲要有啲4星技幾廢

呢下真心吸血
單抽更加得啲濕鳩二星

係呀屌.......辛辛苦苦儲完3000nc抽 dllm得一張3星仲要唔係推....
我寧願3000nc 10抽保一4星

班衰妹望到我實一實 點瞓喎😳

畀張相我幫你key你上去

唔出多D 3星 邊引到你地課金課到中4星為止

打event換算啦
單抽反而有時中下4星 不過都唔係推

今次換既event卡on99 間中有bug 一有bug廢過上次d event卡

event換唔到推

白七個d要打排名 完全無可能
今次打關有飛鳥 堀 yoda已經好良心.....但難打左

巴打打到幾多名？

500名外......
打關算 排名唔夠台仔黎

I love you

啱啱打完

未有耐 頭2關打到20就skip左

6200點跟

牙琴有毒撚DNA

我單抽都唔夠nc呀 dllm

極危險

報咗驚

個嘴囝

正面未影到 佢今日all back

聽日影

琴晚工事中今朝已經有字幕
痴撚線

字幕組燃燒生命

呢度啲手足一係打人一係戀童 極危險

迷得乃，無個好人

幻想清分身確定

唔好咁痴線啦仲要放上黎

屌

你條變態痴線佬細路仔都影

影個細路女放上嚟做乜事

大佬唔好咁痴線

收到wind有手足已經起緊底係bin間幼幼園

唔影啦 小妹影完都巧驚驚 睇工事先

迷蓮既都係一樣

牙琴對腳仔正喔

要報驚了

成班痴線佬

咪意淫琴子

テレビ東京 ザ・ドキュメンタリー「駄菓子屋ROCK～子どもの笑顔を守る湘南のヒーロー～」

2019年4月1日（月） 4時40分～5時10分 の放送内容

出演者
ナレーター
酒井健太（アルコ＆ピース) 中田花奈(乃木坂46)

雖然大家都係迷珠黨 今舖都唔撐你

清泉揮手區

. . .

成班人屌柒佢喎
咁都痴線佬？

child porn

痴線做乜鳩

珠美老婆

日本テレビ 深夜ドラマ「シンドラ」第8弾『頭に来てもアホとは戦うな！』に出演決定！
2019年4月22日(月)24:59～日本テレビにて放送開始となる、深夜ドラマ『頭に来てもアホとは戦うな！』に野村由里役で出演することが決定いたしました。

主演係丁家個矮仔

食丁家仔

丁家好多矮仔wo
講緊邊個

條link咪有講知念侑李

高過我

地鐵數據慢load唔到
呢個應該全丁家最矮160都冇

Google左 又幾靚仔喎

點跟

唔記得留石石

松村真係好痴線 山本山有料到

原來上個月比導演踢爆佢試做型就係依套劇

諗起模彷大賽，月月行路自帶丁家步

我睇左10幾次都笑到停唔到
之前第一季都好好笑

真係睇幾多次都好好笑
一開始得山本山同一實理佢

完全唔明點解我會推佢
第二季若樣軍團入侵

我個名張畫

老尷到cls

花花畫伯改善左

諗起珠美d畫

兩隻七星仲想典

想要滅盡

冇角龍 叫做有隻雌火龍轉武防下毒

黑龍好似勁啲

鏖魔重覆

Fd list 一堆黑龍
無人掛滅盡

gu=好女仔

早川畫得唔靚但認到 廁久保就

滅盡點做隊長...

玩過下真係唔得
用返saber算

轉4色不了 都係執行bb/士郎bb好用

過氣

小妹都全身u記

小妹今日著乃團毒能tee

係既 個個都玩黑龍

『あの頃、君を追いかけた』Blu-ray&DVDが2019年7月3日(水)発売決定！🎉
豪華版は、#山田裕貴 #齋藤飛鳥 によるビジュアルコメンタリーや、貴重なメイキング映像などを収録した特典ディスクに、ブックレットも封入!!

課！

買goods好過

大介良心派咁多石，比返d佢賺係應該！

你睇下罪大點對我地

買goods不如買下野食買下酒 當然有錢就both啦

講得好
罪大當fans狗咁撚

酒鬼

我條女

係厚粉定P到咁

一畢業就染頭髮

小妹都未染過毛毛 有矛乜推介

橙

哈

鯨巴好mean

一開始要深色啲先接受到

栗子啡囉

mk妹

有咩不滿？

3/7出碟

jp ver都走去台灣拍 著台灣校服.....都唔知想點

無士郎
執行用咩隊員先勁？
用落無saber咁好用

帽

朋友睇過話麻麻

唔睇都知唔得掂啦

只係轉左日本人講日語對白

睇咗 一般啦 不過唔駛睇劇情啦

冇 蓮加b

idol=票房毒藥

抽到有為止

我諗聽日一定會更加開心既姐
你話係咪呀

fbi名單又多一個名

執行7 com仲煩過4色

轉combo最易(我果隊9手指)

4色=4 combi=.=

好正

夠打咩

15抽0yoda 糞game

冥蠍係邊隻？有咩用？
無多隻執

我都覺

再追多15抽

上次有位手足染金毛最後變咗橙色頭幾型棍，可以參考下

【WOW】原來之前姦殺私影妹, 自稱有精神病條友判左終身

突然好驚迷蓮嘅手足

而家暫時咁
靈央位仲未諗好

見人單抽中 11抽中幾張仲要有重複

我呢.....2星2星同2星

我隊saber仲多時間轉過執
反而易7com

真唔撚抽

儲多幾張卷 抽返d 2星比大家開心下

毒丁錢真易呃

唔課啦 唔洗錢玩手機驚

吊頸

冇錢請造型師咩

牙雀好似成日都上埋呢啲奇怪風格嘅雜誌

真心唔識欣賞

醫女神

造型同makeup都唔知做咩
黑眼圈出哂黎 頂帽咁泡菜既...

呢啲style 鬼妹可能carry 到
但Asian 就靚女都變

係 有時要雀斑鬼妹carry
呢個封面唔識欣賞...

原來醫女神有解綁
唔怪得我硬係覺得執無咁好用，無解綁

仲有防雲

你地會唔會訂7net版

咁直接嘅意淫好嘔心

我嗰隻冇嘅得防封條

嘔心得過你食飯時間send條屎尿片嚟

嘔心得過

訂左
但其實無睇唔同鋪頭特典有咩分別

珍 仲要係禾純

我屌你

啱啱先第一次打 手殘差少少炒

今集工事中好尷尬

個fd三抽兩黑龍

請你代我大大力屌佢老母

19幾版，amazon jp又有一個版本，我買mora版支持下算

訂咗7net
店特吸引過其他幾間

有冇ching知邊到有b2/3 file賣？
啲poster買完唔知點放好

貼晒出嚟 不過保護套都可以照買

果d就唔係叫file啦，香港既話應該都係得畫框易入到手

日本tower record出左本簿係放到b2 size既poster，但唔知上網有冇得買

諗住貼一兩張出嚟 間唔中換下

啱先睇有
不過得b2 size

唔係想得閒睇下嘅話圈埋好似仲好

乃木天raw
寺田盃

將啲海報過膠再貼出嚟有無得諗

邊個哂歐我打邊個我7星都冇呀 金都課唔到呀

過膠不如買相框再貼無痕掛鉤

直接拎出嚟揭下開心啲

垃圾驚就嚟執
課乃木恋好過

唔過膠既可以試下咁

乃木戀都係糞作黎

乃木戀不了 課落去冇用

學我咁 淘仔淘個b2卡套返黎 風吹雨打都唔怕
不過果陣我Zip入去都zip左半粒鐘細力入唔到 大力又怕整到張野

過咗膠咪唔驚好似生駒咁自己搣爛張海報

一毫子會實好多

老公巴原來有玩exaid

我全都要.jpg

阿桃屋企究竟有幾多隻公仔

哩個look好重撚屌味

牙土今日鬼上身牙 咁多mail嘅

不嬲似架啦

貢MK嘅年+比禾打就好啦

我每個禮拜都送一隻比佢 梗係多啦

又反member

你係咪想隻揪?

*一打 打得太快冇留意

唔巧貢暴力 打漏左啫

條撚屌真係盲反

真係玩落去都唔知為乜既game

成人向啦今次

北川好假

想做高達俾音B砌

funson

funson reported

牙土

返去搵你個飛鳥啦
咪搞禾老婆

一個月一次既mail連發

5年成長咗20cm

隻眼好正

個個都好假尤其係肥月

禾雀都進步唔少

出貓方面

好想做飛機俾音B坐

Sor

初芽

會然濕濕幫到你

已經晚晚同牙雀做運動都仲係咁

秋元假開就算
葉月真係浮誇到

好想晚晚俾牙雀咁踩

好多人病發

鯨妹都放棄左派藥 自然就多人病發架啦

呢兩集繼續緊演技對決

乃Po清泉在此

你反mb

打漏字唔計

第二次乃po清泉爭奪戰

呢d咁低質既呃負皮手法我係唔會俾你架

清泉+1

我係第一代清泉🚬

清泉 -1

乃po清泉我只認擎dick深同老豆

仲以為蓮加b煮野食會好渣，仲有個純奈

【番組告知📺】
29日よる8時～に
#久保史緒里(#乃木坂46)ちゃんの
#LINELIVE レギュラー企画第3弾が決定👏

4thアルバム『今が思い出になるまで』の
発売をひかえた最新トークに乞うご期待😊💜

今回のゲストは４期生 #柴田柚菜 ちゃん✨
おたのしみに🎵

@冬甩仔

一講純奈就諗起變態仔

最好有防廢珠 抽唔到

純奈叫班後宮煮就得啦

邊個識煮先

かりん

karin係大家既媽媽

白石媽媽

蒙到
掛橋係咪DD黎? 之前話明明話鍾意狗久同與田

有呢兩個仲邊洗識煮野食

筒井夠話中意牙土啦

你去呢度睇會清d

さくら睇四葉妹妹同矢久保睇hunter一定係好女仔嚟

4月クールのドラマの放送時間

白石麻衣 土曜22時 日テレ
若月佑美 月曜25時 日テレ
西野七瀬 日曜22時半 日テレ
山下美月 木曜25時 テレ東
松村沙友理 火曜25時半 TBS

賀喜除左鍾意美月其他都完美

你當我死嫁?

同演技大會有咩分別 硬笑硬跳

唔好提 我隻無敵唔見左影

我愛你呀

仲有我

又識煮飯又識湊仔

molamola

掛橋啲品味同我差唔多

牙雀食iqos咁款

北川識野 聽世終
突然間想加推添

幻想ching究竟有幾多個funson

睇睇下清宮哩同掛橋都唔錯

清宮我麻麻地
掛橋已經係我老婆

都幾多人鍾意睇動漫

珍

清泉在此

唔反mb 單推misa

想點

咁快啲交你個名出嚟

睇錯做第二次乃po聖杯戰爭

發覺真係清泉嗰啲唔會叫自己做清泉 自己叫自己做清泉嗰啲都清極有限

3年a班好似有呢條仔

我要做土狼

你叫變態仔同音推交出嚟先

音推=berserker
變態仔=caster

傻強

又走一個

一個po都未爆

個po名咁都可以重複使用

除左唔小心反蓮基因出嚟之外禾都矛乜野喎

スイカ

可以開十幾個

屌呀

WTF?

三日走一個

做乜卒得咁密

下個Po：又一個卒業了。。。

變態仔有幾個acc喎

咁夜死？？？

又多一個卒業了
再有一個卒業了
仲有一個卒業了
再多一個卒業了
....

スイカ走下走下得番禾純奈

仲唔出盡奶力燈

咁走法真係永續一期班老屎忽大top

新着情報等於卒業發表

早幾日邊個話想聽蛋solo畢
燈死左啦

難怪要maaya返乃木英 原來頂傻蛋個位

跳船了，向下坂

第二張

挽留優蛋巴 希望你振作

優蛋走左 群舞就無左個亮點啦

1/4年都未過就三個

第二張純奈key上去既
唔能驚！！！

已經麻木咗 對卒業無晒感覺了

牙桃一定冇咁快走，放100000個心

走得咁密

上年年尾開始

優蛋走埋後 3/4期人數多過1/2期人數 都可以話乃團正式步入新世代

老屎忽快d走唔好阻住我地3期上位

咪能燈 非常時期

卒業潮潮

我願意用牙土換一期番黎

過幾年桃子走嗰陣 我都唔知點算

又多一個...

負皮咗

夏巡之前會走多幾多個

走得咁快

有d 1，2期入選拔次數都無3期咁多啦 點阻

咪燈

呢張真心燈

前幾日仲話走淨優蛋

優里老婆
要拎番張直筆出黎供奉喇

燈果個擇左你名

講下笑咋
冇心燈架

西瓜組變成卒業生軍團

優蛋

真，下個到高山櫻腸

唉 前日先講完

全滅

好彩牙花、牙雀果d應該冇咁快

白石麻衣夏巡宣佈永遠退出藝能界

開盤 下個邊個

老白:你班人打夠尖未

睇場戲出黎又。。

dllm出黎隻抽

屌你啦

永續白麻

今次夏巡真係要去喇

退出之後同我結婚

你我有責

神宮

唉…

一車車風魔小太郎

所以話有咩辦法唔轉去日向坂

真係笑唔出

邊個走都唔想

G持

晌狗躝！

有冇入門指南

熱門：
花奶
鷹隊
小百合
OL

黑馬：
高山
山崎

西瓜組個飯局係咪就係優蛋提早同組員交代自己卒

刪左OL 唔記得左佢岩岩接左雜誌model

花奶機會最高

我估小百合
利申上次up中咗優蛋

啱啱先睇完Re:mind
法國影山好正

得兩粒 辣殺

珍惜一二期生

OL/百合公主

93，94年既好大機會

花奶早排先話冇咁快走

花奶真係差唔多

完

都係簽番乃木坂LLC畢左照做都得既

最後走一定係馬拿豬同松G

挽留

百合心愿清晒 有得再上多次2排嘅話大家就睇路

承包所有solo

時勢逼人牙

岩岩先電台升格

請節哀

冇得睇你再同設樂調情

佢同朋一樣 出面搭左路

冇人估係生田走既

之前好似話唔走住
btw咪燈

最近兩個都係仲會係乃po出現既神id
咁下個係

忙到冇時間遞信 好似係

你咁廁唔洗入門啦

咁優蛋呢

井口真緒
日向top

牙七啲朋友走得7788

咁夜都發blog 會有幾多人醒左先睇到
當年寶寶報紙發表 第二日起身頹左成日

百合似keep住做舞台劇

無

優蛋：係平板畫個心 你睇唔睇到
設樂：睇到啦

ching頂住

頂住

3月19走一個推
以為仲可以睇多陣
一個禮拜唔夠⋯⋯

今年會唔會走剩花南鳥日奈瑪雅

[乃木坂46]生駒里奈卒業発表以降

生駒里奈→1月31日
川村真洋→2月2日
斎藤ちはる→5月20日
相楽伊織→5月20日
西野七瀬→9月20日
若月佑美→10月1日
能條愛未→10月5日
川後陽菜→11月22日
衛藤美彩→2月14日
伊藤かりん→3月22日
斉藤優里→3月25日(NEW)

白麻有排

好彩我兩個推都20歲下
巴打快啲搵個3/4期加推

冇人估みなみちゃん走嘅

起碼戰鬥到30歲

你係咪傻能左？

仲有真夏

可能遞左信，不過懶得寫blog

有翻譯
[情報] 斉藤優里 卒業

不了
攰啦

西瓜冇西梗係瓜

瑪雅自己都考定d牌，新歌個d又無份，應該都有諗走掛
肥秋d女團係咪都係七年就走一批？

一早計好晒

收到優蛋直筆無耐就卒

睇完上海隔咗4個月走4個

三日一個 想班飯點頂

寶寶story

講咩？

同karin嗰篇一樣又係新開始

岩岩係學校出黎就見到d咁既野
又走

心地善良

佢係咪有裝46bot 次次都應聲彈出

我推爆po
大家可以走先先

佢大佬乜都經佢手

嘩我dllm咩 又有人卒

有人keep住負皮

撐住呀